轉數有冇得練

請出招

有 學下余文樂
練八千轉 兩咪車

用多啲個腦諗唔同既野
接觸多啲唔同資訊
多啲同人交流
自然轉數快

想練即刻駁嘴

無

有

轉數快嘅人都係因為由細到大嘅野

你一樣可以練番黎

睇野嘅角度可以變廣

知多啲例子

多啲運用練習 總會有幫助

識多d嘢轉數自然快，因為你諗到d其他人諗唔到既嘢(但係其實嗰樣嘢只係你見過/學過)，其他人就會覺得你轉數好快。

轉數快係大家都未遇過但係你快人一步諗到喎
你係咪誤解左個意思

係 如何唔得罪人而駁到

做野太蠢 轉數太慢
成日做錯野
又太易緊張
試過叫自己唔好緊張都好 一緊張起上黎個腦一片空白 cls

你已經係我地鳳凰樓嗌交第一高手啦

知唔知咩叫類比？ 你學多d嘢，咁見到一個新問題，你咪可以用以前學過既方法來諗樣新嘢lor

樓上
當你接觸既嘢廣咗多咗 就會開發到你其他諗法同思考能力
咁當你接觸到新事物新衝擊 咪有更多思考方向去解決/理解囉

咁可能你要做野嗰陣keep住知道自己做緊嘅野係喺成個process嘅邊一part，要keep住有個big picture

通常轉數快嘅人，或者唔緊張嘅人

都係視嗰件事為普通野所以唔緊張

同埋佢地熟知自己做緊咩，喺成件事嘅邊一part

唔係轉數快就勁架啦 你轉撚錯方向 更快都沒用

咁一般轉數快都係指轉岩方向架啦

聯想/散發式思考？
轉數快個人認為係「判斷力/決斷力」都有關

學到野